msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Products.Carousel\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-26 09:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-17 22:30+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: Products.Carousel\n"

#: ./../browser/folder.py:95
msgid "Appearance"
msgstr "外觀設定"

#: ./../interfaces.py:43
msgid "Banner Elements"
msgstr "顯示區塊項目"

#: ./../interfaces.py:65
msgid "Banner Height"
msgstr "顯示高度"

#: ./../interfaces.py:36
msgid "Banner Type"
msgstr "顯示區塊類型"

#: ./../interfaces.py:58
msgid "Banner Width"
msgstr "顯示寬度"

#: ./../content/carouselbanner.py:51
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: ./../upgrades.py:42
msgid "Carousel"
msgstr "圖檔輪播"

#: ./../browser/folder.py:131
msgid "Carousel Settings"
msgstr "圖檔輪播設定"

#: ./../interfaces.py:118
msgid "Carousel pictures will reappear in random order on every page refresh."
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:124
msgid "Check this box to conserve the user and the server bandwidth if the full carousel cycle is not shown."
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:87
msgid "Cross Fade"
msgstr "淡入淡出"

#: ./../browser/folder.py:119
msgid "Display"
msgstr "顯示設定"

#: ./../interfaces.py:30
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: ./../interfaces.py:123
msgid "Enabled lazily load carousel images"
msgstr ""

#: ./../interfaces.py:80
msgid "Enter an ID for the Carousel container element. It can be used to apply CSS to the Carousel."
msgstr "指定的識別碼會被用在 CSS 設定值裡。"

#: ./../interfaces.py:66
msgid "Enter the height of the banner in pixels. If you leave this field blank, Carousel will use the height of the first banner."
msgstr "這個欄位沒有設定值的話，會使用第一張圖檔的高度。"

#: ./../interfaces.py:102
msgid "Enter the number of seconds that Carousel should pause between banners."
msgstr "圖檔之間的相隔秒數。"

#: ./../interfaces.py:95
msgid "Enter the speed of the transition in seconds."
msgstr "轉場的秒數。"

#: ./../interfaces.py:59
msgid "Enter the width of the banner in pixels. If you leave this field blank, Carousel will use the width of the first banner."
msgstr "這個欄位沒有設定值的話，會使用第一張圖檔的寬度。"

#: ./../content/carouselbanner.py:31
#: ./../interfaces.py:50
msgid "Image"
msgstr "圖檔"

#: ./../content/carouselbanner.py:42
msgid "Image URL"
msgstr "圖檔網址"

#: ./../content/carouselbanner.py:40
msgid "Instead of uploading an image, you may enter the URL of an image hosted on another server."
msgstr "除了上傳圖檔之外，也可以指定外部的圖檔網址。"

#: ./../content/carouselbanner.py:66
msgid "Link URL"
msgstr "連結網址"

#: ./../interfaces.py:109
msgid "Only display on the default item"
msgstr "只在預設項目顯示"

#: ./../interfaces.py:110
msgid "Only display the Carousel on the default item of this folder. Otherwise, the Carousel appears on every item in the folder."
msgstr "只顯示在目錄裡的預設項目，不然的話，會顯示在目錄裡的每個項目。"

#: ./../interfaces.py:72
msgid "Pager Type"
msgstr "分頁方式"

#: ./../interfaces.py:117
msgid "Random order"
msgstr ""

#: ./../browser/folder.py:137
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ./../interfaces.py:44
msgid "Select the elements that should be visible on the banner. Note that custom banner types may not provide all elements."
msgstr "注意到所有項目值未必會被提供。"

#: ./../interfaces.py:88
msgid "Slide"
msgstr "幻燈片"

#: ./../interfaces.py:49
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ./../interfaces.py:37
msgid "The banner is the part of the Carousel that rotates. Choose Default for the standard Carousel banner."
msgstr "圖檔輪播的顯示區塊。"

#: ./../interfaces.py:73
msgid "The pager allows user to navigate between banners. Choose the type of pager to display, or select None for no pager."
msgstr "分頁方式用來提示輪播的圖檔順序。"

#: ./../content/carouselbanner.py:30
msgid "This image will be shown when this banner is active."
msgstr "啟用輪播時這張圖檔將會顯示。"

#: ./../interfaces.py:48
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. Default: "To modify existing banners, ${click-contents}."
#: ./../browser/settings.pt:22
msgid "To modify existing banners"
msgstr "編輯既有的輪播圖檔"

#: ./../browser/folder.py:109
#: ./../interfaces.py:85
msgid "Transition"
msgstr "轉場設定"

#: ./../interfaces.py:101
msgid "Transition Delay"
msgstr "轉場遲延時間"

#: ./../interfaces.py:94
msgid "Transition Speed"
msgstr "轉場速度"

#: ./../interfaces.py:31
msgid "Uncheck this box to hide the Carousel temporarily."
msgstr "取消勾選的話，輪播功能會被暫時停用。"

#: ./../interfaces.py:79
msgid "Unique ID"
msgstr "識別碼"

#. Default: "To add a banner, use the Add New menu above."
#: ./../browser/settings.pt:17
msgid "carousel_actions"
msgstr "從「新增」下拉選單新增輪播圖檔。"

#. Default: "Carousel allows you to create a rotating display of banners that contain images and text. ${carousel-actions}"
#: ./../browser/settings.pt:16
msgid "carousel_settings_introduction"
msgstr "設定圖片和文字來產生輪播效果。 ${carousel-actions}"

#: ./../browser/settings.pt:24
msgid "click the Contents tab"
msgstr "點選「內容」頁籤"

